以英文籲請自由世界抵抗中國極權！ 平野鈴子：為了家鄉與孩子

反送中不歇！被譽為「日本反送中第一人」的日本和服模特兒平野鈴子（Suzuko Hirano）近來公開呼籲，請自由世界切莫因距離中國獨裁政權遙遠而鬆懈以待，切莫放任中國擴張威權、侵害自由人權的作為，而釀成後代須為此付出代價。

平野鈴子昨（4）日發文表示，秉持對公義與信念的堅持，無論遇到什麼困難與阻礙，都將會持續不懈為香港議題發聲，而關注香港、維吾爾議題，不僅僅是為港人、維吾爾人奮戰，更是為了日本人自己而戰。

平野鈴子指出，即使日本現下距離中國威權擴張的進犯，仍相當遙遠，但這並不能保證，中國對於自由與人權的侵蝕，不會波及到日本的下一代。

對此，平野鈴子籲請自由世界挺身團結抵抗威權主義的擴張，在中國逐步擴張威權主義、以對待中國人民的專制手段控制自由世界前，持續抵制中國政權的暴行，別讓後代孩子承擔苦楚而付出慘重代價。

貼文附圖中，平野鈴子並與戰友拉起寫著反送中運動口號「光復香港、時代革命」的黑旗。

推

多謝鈐子，成年啦，重幫緊我地

P

平野真係好正

係鈴呀
扣你50分

今日做咩係咁打錯字

真係好多謝佢

佢係睇得透，幫我地，亦係幫日本，係幫文明世界

今日香港，明日全世界

你光復咗自己先啦，尾國叫你食屎都要食啦，仲要多謝添

推爆佢

多謝玲子小姐

平野さん

推 聯合國警告中國：國安法損港自由，違反國際法！ - 分享自 LIHKG 討論區

多謝鈴子小姐

未停過

push

你隻五毛顧好自己個ac玩到幾耐先啦